發覺我地連登應該大舉喺twitter屌柒死坡狗

死賤種何晶嗰啲有無twitter

.

屌坡狗要有技巧，最重要係要將坡狗=支那，連結佢就係最大既侮辱

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈